聽日再唔恢復黎明行動 政府就會當我地收撚左皮

聽日幾累都要早d起身呀各位

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

加埋呢張？

深夜塞鐵 朝早塞馬路咁就冇咁忙